（集思廣益）點先可以令警隊內部分裂，加入反暴政？

其實做到黎1步先有機會贏
不過前提到底入面仲有幾多正常又有影響力既人

高層推啲細去死

不斷打
打到佢地驚

7.21已經feel到前線壓力就爆煲

返工畀上頭洗腦冇做錯，放工就畀市民屌到上天花

精神崩潰邊緣

但係點樣再推落去嚟？

有冇巴絲有警察network

如果做到係示威期間，有警察加入示威者，就夠晒noise